依期一齊旺 大家唔好針（308）針夠未?

正評羊羊羊

post霸

曼 比c

曼城學下基爾啦屌你老母

GAY本

今晚愛滋佬

克羅快手追和

哈特

有無鏝直播link?

Mu 半大 針
c 針

針? 不了,去贏錢post

屌你卡迪夫城個下笑撚死

針左十次八次了

支持

德乙c王5c了

推

係咪可以gel 定

瑞超咩事？封左好耐

曼城想點撚樣

鏝個場會唔會no goal

想學琴晚熱狗咁

你咪試下gel

有不過唔係鏝

14.5s

曼角含了

8.5b 2.20 倍

c啊

曼城快啲比角

In 客FG we trust

拿玻快入啦屌，爭你一粒呀

鏝4c

阿特蘭大NG

曼快啲連c

我都係

曼比人入4粒ok?

場瑞超咩事

邊個post?

杜基 6c

曼城唔刷不如俾哈德斯菲

連c

再出

計落呢個
樓主1001

?

買左加？我想退飛

Hide Blocked User - 喉嚨痛要食M記

弱智仔

曼城cccccccc

仲踢緊wo

曼城場波似無波入

一早扑咗 早幾日又係搶我POST

對家入

德乙咩事？

入晒更衣室啦 唔知搞乜

客入

條友搶開post 咁on9

曼個力架咁撚大隻

唔知佢咩事 明明你1001

同一時間兩條友搶 心諗做乜GOAL

冇哂唔據

馬會果場又係打邊爐

買咗咩

拿玻唔入俾拖入啦好嘛

可能佢都扑咗我

拉素半場杯呀

跌落馬

有冇人要轟

14mins 7c

15min 7c

唔係傾劇本下化屌你

半10全10

聽講鏝讓三粒

拉素羊唔到

網上話個助理球證俾水樽扑到

鏝上盤針

基2fg有無機？

唔會既 榜首大戰 又重要喎d分數
唔似濕鳩意甲

7.5b出現了

咪阿你 我高線入鳥

屌 blacklist左拉素都仲買 抵針

有馬跑咩

基2好fit

聖伊杯

佐加咩事停左?

睇嚟都無謂

入1:0/0:0算

今晚皇巴角球點睇

必大

拿jump了

無睇場波 以為曼城受讓

俾人入la

絕殺呀拉素 杯到再買你

Sane

我屌你咩 一出返黎遠射就1：0
假撚到

我就唔買喇

杜塞爾2.5大

小注睇波㗎姐

入10蚊都抵

琴晚熱都係咁，利申冇入

入得過只因美斯加持

比角啦

都無打算有錢收
散銀車落去姐

曼城無角屌你老母
要破100分都唔搏

比c好冇

上半真係買得過

拉素仆街死 全隊

入左去商量點入ball 法

刷c 都刷唔到

五場意假 四場5c

所以一出黎就入左

鏝

痴線 人地散銀嚟

10蚊雞算啦

德乙靜到

改名叫美欺係邊到會唔會畀人打

7球角都唔知有無

今日買咩輸咩

買100蚊 哈德勝

雖然10蚊 但唔明點解你買得落手

CHISIN

7.5b都有2倍

唔係未開ball

鏝無角jump

唔係跌落馬都唔識呀

我都唔知點解會買

好多c

未完場唔好放棄

鏝點讓到人3球

迪布尼都換走埋

德穴角

馬體有伏？

真係好靜 係咪都針晒

有心實炒到，但佢都上哂岸

強陣

哈德十個人係禁區守，迪布尼又走埋，都唔知可以點入波

NO Goal

同問

德乙未撚開波 ？

冇咩野爭, 鬥心差D

冇c jump

想g 好似對家穩啲

德甲6 場角細唔錯

ok

德乙係咪係到養生足球？

基沙文後備
廢托正選

德乙協議0:0

sor 講錯， 德乙， 剛買唒角細

拉素有9.5就入

奧厄快啲比3球黎

哈係咁落飛 ，反而鏝一直回
會唔會真係中

No g7 哥斯達 Saul gabi 好似對家好啲

哈快入啦

skip算

哈唔係路wo 齋解圍邊有波入

哈多士係就頂埋佢

克羅 下半番CUP OK?

德乙上盤針得

屌 針了 咁都無角

睇飛數下盤利好

比哈入養住班賭仔啦,求求你

8c
-3c

鏝6c

鏝7c

鏝繼續刷

開大多？

屌買緊又連

達斯泰特goalllll

MC 8.5大睇黎玩完了

曼快啲比c

3連c

曼贏有1.92 痴撚線

Gun jor

格雷

8.5b -2

-2c

馬體skip

7c 啦 完你個頭

神奇，頂級！
-2c

左膠阿特

曼比多兩個c

格雷 紐堡快入

重燃希望

3連角

一打完就刷

9.5入唔入好

15分鐘 4c啦屌

10c 有冇希望

快

得返90蚊...

今晚有無人支持雲爺爺 ？

上盤有邊個開到

曼"ccc

鏝9.5b

拉素

追番和先啦

雷根斯堡

特雷斯登

紐倫堡

基爾

意假

曼3.5S

不了

曼原來仲係蛋蛋

我真係唔信mc個場一球波都無

8C

MC 8C

8c -2

曼快啲比夠10c

屌miss左個連c

0%系列 跌落馬
快去買左膠反cup

鏝8c

拉素 紐倫堡 格雷

爭3c

阿仙奴

-1c

cup唔到永久blacklist 假波狗

場德乙，半場都未完就8c

唔係今朝蒙特雷食屎 不早cashout左

我買單
只係唔信會00完場咁解

鏝比3分ok?
唔夠護級呀

哈德12國m未

買少少mc主勝

曼應該會好似西布朗咁

半細聯

大巴陣

入0.5/1算

哈唔識進攻

飛燕頂住啊

曼城俾多3c

－1c

曼城fg有無

馬德里強陣乎 ？

Mc頂住

7球 慘

曼快比cc

2-2
飛燕諾

nba

手持n注哈德ng

仲有無重心 想追數

曼城-3c

Psv ng?

曼城入波先 呢到會唔會有好多人jump?

收起左基沙文
比我買單
我覺得分到高下

....咁大獲

邊有咁多西布朗

冰封入球

一有波就踢返俾鏝 我屌

下盤吧

az好正氣

德乙 9c

相信會一球完場

紐堡果場真係踢緊? 0 0 冇角, 總射門2

一屌即入

紐倫堡1:0

曼比c

飛燕輸埋

鏝-2c

紐倫

20:30 81 海倫維恩 3-2 飛燕諾

3分鍾比人反CUP

快入返一球

格雷快

哈fg 針

曼成 食屎

12M唔入

痴撚線

飛燕果場假到咁..

而家屌佢客贏

屌你做完PP仲係0-0 垃圾曼

入波呀曼城

德穴半9

好想知點樣可以3分鐘cup3粒

曼快比c

笑死
大家都r哂頭

杜斯多夫 跌第二啦
快d刷角入波啦

曼城0:0圍骰通殺

鏝9c

9C

Ccccccc

個兩球半三球

角大已死

德乙10c 差1個收錢

刷角啦

客勝30倍 上車機會

鏝9c -1

飛燕針了

屌老母 睇動畫算
仲好睇過曼

-2cccccccc

德穴半11

曼9c收錢 最好開埋11比其他巴打

mc比多2角

德乙 半場11c cashed

飛燕諾

10C

屌你呀曼城 三連角頭先
一野上撚到九隻

得我一個自己叫c

8.5b cashed
幫下其他巴打叫10c

鏝10c

鏝10c 達陣

曼對家快入！

-1

哈仔加油上

11c

鏝下半場爆哂角

差1c 加油曼

馬體會角大啦

等曼城升到最盡就入50蚊C

21:30 40 杜斯多夫 0-0 基爾
半場11角

半場12C屌你

鏝-1c

唉，十個後衛

8.5b上左岸 其他巴打加油

甘堡爾

客ng

11C

鏝11c

參拜角王

15.5

-1c give me

奇蹟達陣10.5b

11 cashed

100客no

11c 單邊10c

是但一隊goal please

啱啱入咗2.6 11.5b

奇蹟

哈德斯快入

10.5b 成功了

8.5b 出過3倍幾 不過細心臟無入

最好開埋客

12.5係咪唔洗追

單邊10隻

客

刷角好好睇

跟左10.5 9.5

今晚仲有無角水

mc 0.5/1b gel

飛燕入返粒既派100

開埋客FG就和味

客ng 跌水 搖撚準備

角王羅巴係咪cashed哂？

lm

一定有半格食

好撚癡線 半3都諗住10.5收皮 咁都俾曼城刷到

好彩曼入唔到波 唔係都難奇蹟角大

基爾咪撚再刷角好無呀

角球封撚左 買緊

基爾半場13隻

羅巴

假撚到咁 入波喇

角王

角神

真係好準 我以為唔超過8c

入球大

曼城

阿妓是咪可以all in

下下都大腳點反攻呀 哈

飛燕我屌鳩你全隊

半場14c 痴線

基爾17c up

留

28倍ng

20:30 89 海倫維恩 2-3 飛燕諾

Goal

入左

GOAL!!!

半場14隻

Lm

派

百屌成材

Ai

有人派了

lm了

普雷同飛燕都絕殺 唔洗針

？

15.5大應該開到

是旦一隊入啦好嗎
曼狗 真係痴撚線

勁

飛燕

抽位手足派100

睇角睇到唔記買愛斯下盤

我

m

我了

客入未

哈如果入埋就fatfat

讓成3球無入球成30倍0:0賭咁耐真係第一次見

輕鬆啦 如果主入 有機會20up

LM

Cls 半場14角 單邊11角

8.5 9.5 10.5b水泥

差D

d人入左先lm

屌佢老味，一買14.5s就jump

曼城夠薑比客隊入

Thanks

法國對盧森堡

MC自製個own goal啦 好悶呀

0.0 驚有人又跳

哈入殺0:0

要埋入球大

Mc有5倍w 買啦

fg 主w

哈入

你估鏝係曼同利咩 唔會輸呢d波 不過10c cashed 好感動

哈德岩岩個波差D

快入

0:0 悶和

哈迪斯兩下差D呀屌

補時先攻，屌你啦

角球係咪要完場先派？
Ps: 好少all in左仲想買

鏝正閪波下年降班啦

基爾14.5s表示。。。

好耐冇見

曼整多1c

曼城好波 真係一球都無 屌你

垃圾鏝比多角啦

阿仙奴成日讓咁深 般尼又唔係廢 憑咩

巴打留TG
成班入左波先LM

哈夠膽絕殺嗎

Fg王

補幾多

屌 呢排哥泰做咩事 成日比人入既

4

屌臭哈 降班啦 沒都唔識入

哈必入未 屌

主場 有啲野唔到你唔信

唉又高追

笑死

一陣係咪應該all in 爺爺

多謝巴打！

曼城無入球幾倍

0%系列阿特
拉素ng

Easy big c

28

屌你個廢撚

0:0波蛋28倍

我最高見過7

Mc 0:0 追番今日所有野！

完

ON9 MATCH

MC －2.5／3

主場妓？

妓最後一場主場歡送爺爺

曼城 [-2.5 / -3]
1.79

17倍

狗線波

中場先睇場波 早知都入手無入球

3.9 入左no goal

曼成謢级成恭

有無人一齊支持雲爺爺

客開到就fatfat

費倫快入

0-0 cls

7.6入左no goal $50

🔪

字都唔識打

風流波

真係柒尻

What a wonderful world

拉素快CUP

你個野壞

0比0，不如取消賽事

cls

廢撚係咪想死多幾個隊長

哇

雲加最後一場主場

2/9 馬體會

初盤？

全力支持鏝下年降班

27倍個陣買咗鏝no goal...

幾角完場？

燕豪芬都0:0,,季尾真係送分

ng 聖伊天

哈德斯 一早咁勁前4都有

有無人買基爾ng

下鋪買咩好 又有40可以推

咁hea踢對唔對得住班球迷先

費倫快撚啲入

對家入左

熱拿亞

cup.左

比人入

垃圾鏝 降班啦

唔算hea啦 人地真係守得好
最尾兩下唔輸偷笑

呢排點

費倫天拿比人cup

如果衝動哥轟一皮落去就和味

馬會點開曼城-3

屌你老母
貼飛真係衰梗

愛斯fg點睇？

下盤日

買遲幾秒

19.5B有無機

人地冠軍喎

派左啦仲留

7.6 果陣入左10蚊

衝動有冇阿婆波

阿特蘭大

係真係入唔到
10個係後面 猜唔到入去

費倫比人cup

三十幾分鐘的事

半場入球大細 星期日 62 里昂 (主) 對 特魯瓦 (客)
大 [1.5 球] @ 1.72 $1050

$1,050.00

猁 同 妓？

22:15 9 馬德里體育會 0-0 愛斯賓奴
馬體會比人禁住屌

佐加cup please

好想屌好想渣，好撚正

想知 17倍No goal 係幾時入

拉素ng

我見佢唔係第一次開00

因為我買佐國米角細 15.5s x 鏝半大 見佢唔撚入 谷鳩氣一野轟落去

半3嗰陣冇入

假波黎 師兄

fg?

上半場 20mins 到

笑到 輸左錢要隊冠軍球隊降班

抵你羊錢

法
官
大
人

爭拉素大

一睇就知真波

出多條

鏝無入球下半場5.7倍買左1000

跟

初盤28倍

廢撚cup上
cup不是夢

格雷紐堡下半各整多球燕梳

屌克羅肯和未 比人炸完就唔識入波

GUN

講下 唔洗咁啊

車仔 x 搬泥

阿婆都識買

好野

熱拿亞頂住

角球係咪完場派？

一齊打pubg ok?

賽前派

拉素角點買好

嘩 多謝

對哂

屌你老味咁都唔使輸

怒轟一場繼續溫書
買利物浦好定爺爺好?

費倫打多個都入唔到波就唔好再叫費倫啦
叫廢柴la

收手 你錯過左最佳時機

般尼強陣

條m字額雙飛產鳩人

同路

串埋佢

Why no both

買車路士好

克羅係咪想降班，仲唔快啲入

衝動哥咪玩啦
阿諾踢中場喎

入左10.5B 咁11-12c完ok?

下體會9.5s 兩邊都妹下妹下

電話冇電了 大家加油

TAA踢中場起家架

車路士出基奧特喎

拉素杯未

垃圾克羅

角神加持

克羅立即同我入波

基爾禾連續6場不勝

廢撚上

半14全28

利記個陣冇得變架啦 黎黎去去都係咁

勁多後備

要踢歐聯,唔信佢去馬

利記贏硬

阿特上呀 入多粒

轟贏唔到啦

克羅 cup未

拉素比多2角

基爾19.5

gchi

廢撚正氣到

cup左

27號先踢喎

廢撚easy gel

費倫cup得好

轟出藥膏
要利了

屌 冇野 自

傷多件收得皮

嘩cup 得快成咁

拉素阿特是旦一個入一粒啦

車仔就強陣喇 有車迷最愛既352

拉素-3c

車路士 強陣！！！

阿仙奴要了

車路士強陣VS利物浦多後備

利記 1000%firm

阿婆都識買

利記都唔撚打中場嘅，佢中場鳩放都得嘅

ALLIN 18.5B

點解利有神軒都唔出

佢都要保前4嘅

佐膠杯未?

下體會個上盤應該又凍過水

買我車啦 妹下妹下都4連勝
-6足球never die

agree with 衝動哥
呢場利唔可以輸
因為歐聯冠軍仲難過保前4
所以一定要保撚住前4 先可以安心打歐聯

車仔感情注

半2全2可恥 拉狗

利有陣睇未

一買s又爆 屌

阿樂踢中場仲勁

拎硬歐聯怕咩

13.5s?

點會買下體架

拉入未 屌

屌

X2

又黎

利和就得

有冇蒙彼利埃同路

12c

拿坡2:2

半14全20OK?

爺爺曼後一場主場 般尼狗想玩串個party?

回個本咋師兄。馬仔不生性

笑撚左

左膠 高水w

點睇呢條

好波克羅比人入 拉素爆13c

克羅追和啦

我屌
跪了

費倫

中伏

下次share

犀利

派？

費倫cash

拉

鏝0-0波膽幾倍

Btw買左摩納哥客勝 但唔明點解回咁勁

講個笑話 利物浦作客強勢
講多個笑話 利物浦防守超班
呢場真係阿婆都識買

屌你老母 買角細從來無中過

仲要3串4

CLS

我39分買果時8倍

咁點解唔買大

角球只買大

角細=練心

德穴黑哨

好撚勁

拉素快入

阿特

聖e天求追和

下體半場00

拉素大未？
差一球

拉素半2 全2

40蚊鋸左馬會8100.....
買400咪.....
買4000咪...
買到美斯巴咁咪......

星蛇晚安

你又買左2.5大?咁我抵輸

14c

拉素12.5b cashed

真。刀仔鋸大樹

屌你老母拉素咪撚打歐聯la, 你咁廢，冇資格

狗會走佬

跪了

車利3.5s仲有點四。

基爾18.5S 小注練心

拉素出絕招！

15c

原來係阿特刷c

聖伊天射失12m
去死喇

SAME

阿特入未

拿玻里唔贏蛆穩了

里昂半大未

拉素神救左幾次

下體會 半主GOGO啦

拉素絕佢老母殺啦....唔洗爭前四咩

啲大蛇唔見晒 想跟

轉頭拉素入

拉狗

下次先得唔得?

我都想買多個0
輸到戶口得番40
仲輸緊

角

利狗表視人地青年軍打攻擊中場出身....

Jump

讓3球
Btw摩納哥有無同路

拉素絕殺啦

個個都針哂

基爾18.5S
基爾無入球

希望拉絕殺 想cfu贏

格雷針

屌你拉素害我條2X1 輸錢

18.5B ALLIN 500%

CFU 大大力屌左成5000落輸半

阿特痴線？

阿特唔入jump

喂 屌...

轟1000%！

想買d轟

格雷針埋

格雷針得

最後一注我⼃⼀⼁⼃

下體

要加注了

真心不騙 自己大注左

摩納哥

晏晝3千上6千 依家落返3千 幾時追到

Wa屌你老母波耳多

教你allin左膠w

屌你老母岩岩訓醒 潘頓騎豬針撚左

重心 達斯泰特2:0

熱烈彈琴熱烈地唱波爾多一世球迷

格雷反CUP

聖伊天抵死
兩個十二碼
一個射入，另一個射唔入
ng咁就被殺死

基爾腰斬？

美斯巴係邊

Yes

扔火機中左基爾龍個頭

基爾角球消失左

又開返

格雷on9架

想入17.5

何解馬體會個角球咁高水
而家先上半場

雷恩定蒙好

過關800
國米輸1400
哈1000
阿蘭ng2000
最後買波爾多2000

以為咁就清晒好感動

迪安自製平手

大蛇水

南特

下體會換基沙文未

有無手足同我一樣咁傻入左19.5角大 德乙

下體ng ok?

係

摩納哥唔開盤真on9
但都買左客勝 有無人同路

車仔？

前鋒用個唔識既...
後備前鋒都係冇個識

半14全20 THX

3:0

換翻沙奧尼古斯同基沙文先

基爾比d力得唔得呀

比ED

杜塞goooooooooooooooooooooooooooal

佐加頓斯已死

愛斯賓奴第一隊入波

利啦屌。

德乙

刷咁多角都輸 公平咩

杜塞終於goal

難D喎巴打

買中左場假波 算啦

角大盛宴開始

紐堡好波

主入波 客又可以刷角

俾人入咋

THE SAM

11

格雷cup佢老母！

基爾gooooooooooal

格雷 2:2
上

馬上追和

德乙1.5大

屌呀

秒 真係好波

NBA

靚通大細

基爾呢隊波幾得意

2分鐘2球

仆街 1-1 有春用

雷根十分鐘4球OK?

0%系列
利物般尼

公平返晒

美神有無水

係on9 自己升班都唔博命

格雷整多粒啊屌

我goal fg

16.5 點睇

佐加頓ng絕殺

唉 得返90蚊 點算

想買痢

多謝有ching 教路
乜都買 唔會蝕

但又想買下盤

買fg cashed

戒賭 各位有緣再見

低水

....你都岩既

德乙 15c-1

俾多粒差唔多

唔買2:1？

聽晚見

通常0%都會中

格雷反CUP一世球迷

點解咁睇唔開支持爺爺

19.5s諗緊補唔補飛

有冇利

16.5b

美巴又嚟料

god bless u my friend

豬死 今日好似玩過山車

贏完又輸 輸完又羊 依家又輸

有冇巴打幫手

上半場刷到豬閪咁你仲信下半場會刷? 國米有眼你睇

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC